如果一定要你屌一個 唔屌就切J 你會揀阿姐定DO姐

DO姐
阿姐

3P

可唔可以雙飛

鮑姐

咪投撚左囉

利申：未投

肥姐

好彩無圖

咁我切j 算

why not

DO姐

牙姐

暫時DO姐屌打牙姐

佢唔整既老左其實唔會好似而家咁

想屌樓主

欣宜

睇到個題目 倒抽一口涼氣

放過兩位老人家啦

包埋坐時光機返去以前呀？